男子跪防暴 防暴警察高呼「我受得起呀」

有人發起下午在上水廣場「和你Shop」，警方多次在附近清場，到晚上約 8 時，有灰衣男子在現場下跪，希望防暴警察不要再推進拘捕，有附近圍觀的人高呼「唔好跪」、「佢哋係公僕」，並將男子扶起；後來該男子再下跪，有防暴警察高呼「我受得起呀」。

屌

跪你老母咩

香港人 = 垃圾

又跪？
又想比人踢？

屌你老母咩

垃你老母

跪既係廢物

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

真啊

好好利用做文宣
下次唔好再咁on9就ok

上面全部鬼

屌你老母呀賤種警狗

食屎狗 屌你老母 死全家 落地獄

2010s都就完仲未戒甩封建行為

痴左呀 做乜咁中意跪

法官：警員誠實可靠

唔值得跪垃圾

垃圾

係垃圾就唔會半年過咗都仲有咁多人出黎啦

憑乜嘢向恐怖分子談判

跪咩撚野?

點解要跪殺人犯，強姦犯

跪有和理非畫面俾media呀
不割蓆不指責

牛高馬大 向恐怖份子投降

on99

佢咋, 咪撚燒埋其他人嗰疊

漏左, 係佢同你垃圾咋

黑警老母比我屌，佢都受得起啊
重有，上面開頭果幾個係咪痴撚左啊

企撚開啦
你唔代表我啊柒頭

咪撚跪喇, 同黑曱同共產黨有撚計傾咩

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

黑警死全家

同721一樣，跪班白衣人，打得再狠啲

你受得起 短幾十年命姐 垃圾

可唔可以唔好再跪班狗......

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔好跪
千其唔好

跪乜撚

跪到咁
唔撚扑爆你個頭對唔住自己

跪乜撚野

跪佢老味

會唔會跪強姦你仔女個犯呀

我都唔會屌同路人，但阻人獅鳥既阻膠同埋跪綠物體既人已經唔係同路人

跪你老母呀

唔跪都跪左 下次唔好

其實一個人跪可能無影響力
可以試下全部人一起跪
件事就會有意義

畫面派大叔
唔理想 可改善
不分化 不割蓆

社會垃圾受乜撚野 屌你老母

的確受得起喎 唔通好似兒登垃圾咁咩 永遠淨係上黎圍爐 講左當做左

用腳推開，佢老尾

係踓

得罪講句 小農dna

跪你老母
係男人唔係?

跪乜撚呀

睇到其實好撚心酸
仲未進化停留喺2014

721果陣都有個4眼仔跪

跪乜撚屌你老母

佢都是想buy time爭取時間啫,唔好話佢啦

跪佢老母
跪都得 不過要跪係警甴頭上面

畜牲
呢班真係魔鬼黎

推上twitter
chinazi , police state , police terrorism

屌你老母啦 又係呢d 唔係同路人理論

示威定示弱？

Push

On9, 今時今日仲有人跪
港共極權就係想你跪 屈你錯

大家屌同路人就屌得最大力
出去屌狗就話唔應該屌狗

跪乜鳩，映衰曬

推字手字部
用腳點用推
佢咁都講得出

跪你老豆咩

最多叫佢下次唔好，點會屌佢呀！
正正阻膠係阻自己人，佢而家係阻敵人呀

跪佢老母
人跪狗？

跪班全香港最低賤既人 你有乜撚野尊嚴啊屌
傻撚左？

叔叔，唔好再跪班垃圾，佢哋唔值得
Btw 上面不停屌自己友嗰班人收下把口，件事左膠極都好，人地起碼冒著俾狗打，俾狗告嘅風險行出嚟，唔理想，可改善

跪乜鳩，抵畀人串

香港獨立 唯一出路!

依班賣港狗賊
絕對不可饒恕
一定要清算

日本人？

奴隸獸

跪乜撚野 叫佢地攞條命出黎

繼續屌同路人
呢個post 屌同路人多過屌狗
連登好波

軍政府

佢地受得起？落地獄果時就真係受得起啦

屌你老母
係你同跪喺到嗰條友垃圾咋

你真係弱智架wor

寧死不跪 仆街警犬

俾我都想扑撚死你
男兒膝下有舊金
你就有碌鳩

人地出黎行動做自己覺得岩既事
你班冷氣軍師坐係屋企屌
真係好波

2028 #上水 #上水廣場天橋 #上水站
灰衣男遭警察以胡椒噴霧直射面部。
#RTHK

我唔屌
屌撚死佢佢呀

雖然話同路人
但經歷左咁多野都仲跪狗
真係唔屌唔鬆化
畜生邊撚會講仁義
只會令佢地更加囂張

屌你老母
咪撚再跪

屌你老母㪚仔 升上神抬就有鳩排你受.。

跪乜撚
自由係企起身爭取返黎
唔係跪係度求人施捨

說好的各有各做唔分化唔割蓆呢

洗撚跪癲狗咩

香港人好多仲好軟弱架咋

咁你今日行左出黎未呀
未既話
個阿叔對場運動有貢獻過你

又post 同路人d 相出黎
唔夠膽post 黑警？

班差佬真係好7，讀得書少嘅人先講得出。

睇嚟賤種黄種人基因幾千年演化都一直遺傳緊

佢訓醒未

跪老母咩
唔好跪arrrrrr屌

受得起 你死撚左啊

跪咩9
係都係曱甴跪啦

Ching訓左幾耐

唔好跪，你無尊嚴嘅咩

咪再跪呀！

香港警察呢啲賤種地底泥，受得起邊個跪?
btw 唔好代表香港人跪，香港人從來無跪過

你屋企人受唔起呢
黑警全家死

呢位中年手足跪狗係做得唔好
但我地講一句我地香港人唔需要跪垃圾
手足佢地受唔起呀起身啦
其實已經可以
佢本質上都係上保護後面嘅其他手足
佢可以行埋一二邊扮咩都睇唔到
佢中年個風險畀我地後生細好多
唔需要咁冷言冷語呀
有咩理由你地係去屌手足on9
唔係屌班狗冇人性呀
中年手足雖然我認為跪係冇必要
但多謝你嘅付出
班狗受唔起！

跪咩撚野呀屌你老母

你跪
即係認輸……

佢地受唔起丫

狗識字？

廢物 跪咩撚野

講撚左半年唔好撚跪

wa 以為自己邊撚個啊～

唔好跪呀

lm

換個角度

其實跪
外國戰線好好打

叔叔應該係覺得自己咩都做唔到
諗住脆會有用贖罪

其實脆得既壓力都好大。

不過呢種行為係要屌，從來脆既係犯錯既人，唔係叔叔脆。

激死

是日精選
chinazi

跪乜鳩
點解要跪班死全家

唉 雖然唔同意 但好難怪叔叔咁做
希望有人可以教下佢上連登

屌你老母死左膠
侮辱哂全部抗爭者

做乜鳩跪自己嘅敵人?????

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

ON9

佢地已經癲撚左

唔好跪

再見到人跪唔該神獸

on99999

香港人真係得啖笑 你出緊佢份糧架 跪你老母咩

覺得呢個啊叔識玩
做畫面一流

憑咩？當自己皇帝？
叫老細跪自己？

你痴撚左邊條線呀

呢半年嚟我最想割既就係呢種人
奴才

屌你老母咁你今日有無行出黎呀

割你老母呀

Sir 我屌你老母呀！

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

831

跪?
尊嚴何在。

跪乜鳩呀

戇鳩

跪狗嗰啲真係想割

仲恐怖過核彈

心痛姐

同撚意 屌手足多過屌狗

點解唔快d走

咪撚跪啦屌，做人要有尊嚴

跪人渣不如直接死

毅進狗識字？

跪乜鬼，班狗suppose 係服務市民

Agger

曹操在華容道都跪過關羽, 最後成為魏王, 所謂忍一時，風平浪靜；退一步
唔割

可唔可以唔好跪 好撚心痛
係都係班死賤畜跪啦！！！

仲唔夠多畫面咩
踢埋你落地都仲得呀

正垃圾 點解要跪佢地

無尊嚴

港女又跪，鄉黑又跪，黑警又跪，比啲骨氣好冇

受你老母，報應報晒係你屋企人身上

死黑警 又唔讀書

根本就抵滅種。

跪撚夠未？男兒膝下有黃金

屌跪乜柒呀

踓

死左膠

乜撚野脆？

咪話左咪撚跪囉，做乜咁鍾意跪班仆街
班撚樣你跪佢都唔會知醜唔覺有問題架

真

屌 唔好撚跪

跪乜撚 咁多個月仲跪有乜撚用

正視聽！！！中年阿叔跪的確未必理想 但請集中屌狗

點解要屌狗，
隻狗講受得起得無錯喎。
若果你肯跪就退，不如跪林鄭啦。

過左半年仲跪真係on9 左少少

死on9
割 影衰哂香港人

再講多次面對殺人犯跪求只會助長佢哋嘅暴行

佢哋唔會讓步之餘仲會變本加厲

越跪佢哋只會越興奮

樓上話人係鬼嘅係咩心態

又資格論?
叫佢咪撚跪都唔得?
想套料呀?你自己估下我有無發夢囉

只有納稅軍日本皇軍先受得起喎

真係唔去再跪
點解佢哋做嘅嘢唔啱
反而去求佢哋唔好做
依家我哋上街抗爭
預撚咗食子彈食棍
你哋係撐我哋嘅
唔該你守住自己嘅尊嚴

跪乜嘢 應該一鞠躬 再鞠躬 三鞠躬 家屬謝禮

你覺得佢哋會care依啲嘢？

老老實實，黑警愈黎愈狼死就係呢d行為助長

叫佢咪跪無問題
但麻煩你好聲好氣
屌自己人仲大力過屌狗係咩玩法

不過睇live覺得個呀叔真心係想撚狗
扮醉

笑左 如果屌自己人場運動會嬴
5年前我地嬴左
呢半年都唔會有6k 個手足被捕啦
冷氣大師

應該將呢封相拎去做文宣，現代皇軍

上國際有用，軍政府形象入哂腦

扑到直一直

Exact7ly

當你遇到一個連環殺人犯嘅時候

唔該唔好咁天真以為跪下就可以唔使死呀

殺人犯只會越興奮

屌撚死你班跪狗 尊嚴何在

咁唔屌囉

向恐怖分子下跪, 真係戇鳩到冇朋友

Sor9
跪

上面仲要有人話點解要屌同路人

係屌緊下跪呢個行為啊仆街

屌 又跪咩呀

佢就跪啦

講左幾多次唔好跪

原來講個撚字已經大力過屌狗
你平時對住警甴係咪sir前sir後?

sorry借位

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

又一個鬼ac
行撚左出黎呀屌你老母死三毛
Blk

跪乜撚 唔撚值

佢地個狗墓受得起狗拜，大家都知

Mon po狗

事實，半年仲可以咁溫和唱歌，叫口號抗爭。香港人歷史第一

黃色經濟圈的障礙

唔係黑警侮辱佢
係佢侮辱緊自己

其實佢講得啱 不過直接咗少少

唉 用錯方法
黑社會氣炎只會更加勁

做咩都好，千祈唔好跪，因為，錯不在你

popozi

中年手足交足戲

你又屌

偽俊屎話受得起就真係受得起？咪玩la,快考dse

要清算其中一項就係要重考dse同a level

鬼？鬼係邊呢

真係唔好跪 求下你

btw 呢個moment 仲期待班黑警拉人
而唔係諗方法處理小牛農莊
你都唔見得有幾唔鬼

咁你係咪淨係屌同路人
無屌狗丫？
如果係既，咁你何來大力過屌狗？
認就認左去呀

香港人就是這樣

死黑警唔死都冇用

建議你下次想串人之前起下人底先
我都廢事再串你
唔好再自己攞架黎丟啦唔該

受你老母得起
你死全家香港人都受得起

屌佢老味

我講緊呢個post 你就同我講要起你底
大佬個個都起完底先留言仲洗討論？
我唔係串你只係想你屌細力d 手足
anyway 如果有得罪既我講返sorry
希望手足一齊行動 光復香港

香港人，示弱你咁做，班9係唔會驚架

邊個跪邊個就唔係手足！

打你老母

受耙你就受得起

要文宣話比全世界聽

好撚嬲！！！跪乜撚嘢呀屌你老母！！！

屌咩野
佢都係肯出黎先會跪
都好過成班唔肯出黎既冷氣軍師

明明核彈

但一堆人出黎屌自己人先

睇住直播
有隻蒙豬狗見到呢幕
笑到眼都無撚埋
有2個人叫佢唔好跪
叫完又想跪過

你地屌個阿叔做乜撚想佢點姐，唔通衝咩